向西聞記真係好高質..

集集都身同感受
肥仔比人呃錢，IT比同事上司恰比女同事當狗用，送生炒骨比個骨妹...
集集都扣人心弦
好有代入感
直頭係我現實既寫照

咁你人生都幾撚悲慘下

碌架床先貼地
不過都未去到要求個兄弟屌自己老婆咁痴線

有點嘅fans, 就有點嘅YouTuber, 衰都衰埋一堆

邊度有得bt?

B咩T
Netflix啦

十萬蚊做GYM個肥仔個樣好似我

好有彭浩翔feel，但再現實啲

叫完人地金融雞最後又搵番人

最後個兩集好似誇張咗

蕭定一

咁都發達呢到離地

我初初有少少飛住黎睇既情況下以為佢係決定去呃D金融雞黎食扮有錢....

兩兄弟為左間公屋搵兄弟屌自己老婆，最後原來老婆有份助攻

好撚多打手

D 粗口為講而講
同杜文澤一樣

肥仔比人呃錢果集最笑
個肥仔做得好似

嘉亨灣趙永洪好撚正講野好鳩屎

片尾老婆係房門口個樣

集集個ending都估佢唔到

套嘢拍得好差…

彭浩翔會拍得好好多

有冇人知個肥仔莫直 真人叫咩名？

我諗住搵多d 佢拍嘅野黎睇

點知片尾出佢個名叫fat cheong

重要兩個都係咁

全部參考連登

趙永洪啲演技係最自然
沙律啲演技睇到尷尬

睇到台北 點解個女仔要殺佢既？

自殺GAME,同MOMO差唔多性質

我覺得第3集拍得最好,最後嗰幕食煙真係好正
最好笑就最後11,12集

真係幾好睇
骨場個集唔係好明

佢老豆應該都係沉船娶左個骨妹

係呀哥定唔知細路嚟，李尚正食飯嗰陣講老豆走咗嗰陣食咗好多日生炒骨

係 感同身受

btw 係好睇既

係囉就係唔明細路但係白頭髮嫁喎
又唔知佢老母做咗咩衰野
又唔知yanny做咩咁驚

孖生兄弟不約而同去搵yanny揼骨同整生炒骨

金融雞!

最後果集片尾演員名單有出全名

原來最後仲有一幕
意思係唔係佢知道真相呢

嗰個係兄弟，老豆已失蹤，失踨嗰幾日老母日日整生炒骨，暗示老母有可能煮夫，仲有佢老母睇人體解剖書籍

之前viutv有套脫獨工程好似有佢

最尾個集真係好正
夫目前犯仲要兩個都食曬
睇到真係扯扯地

睇完最後一集個心好難受
希望現實世界冇咁荒謬
其實真係如果去到咁慘
我覺得離開香港好過
呢個地方已經唔適合窮人住

正

沙律賣點擺明係事業線啦

李美琪先正

咖哩雞好搞笑
想知有冇人真係會咁on9
廖子妤個look勁好j 不過男主係恆仔有啲失望

最尾碌架床笑唔落 遲啲係香港6人住一間房都係正常
但套嘢冇提過任何中港問題 貼地得嚟又有些少離地
不過想食埋大陸市場就冇辦法啦

臭閪

嘉亨灣趙永洪好撚入形入格 笑到仆街

柯尿個度笑死我

好撚普通....

佢講粗口堅係流利

真係有，之前有個fd真係咁做，不過無佢咁誇張，同之前條女又係拍左好耐，偷食女整到有三個咖啡雞，佢用磨紙整損自己條頸

嘉亨灣個集條女好撚正

當你食完eva又諗番沙律既波gap
可能會出動埋鐵板燒除雞印

杜小喬都好難頂
講嘢lur埋一舊

故事好睇因為係向西
但鏡頭同剪接好差

仲要間屋又唔係大，除非塞入雪櫃又唔比兩個仔開

咁條好send whatsapp比邊個

了解下「藍鯨」game先啦

應該係藍鯨遊戲來 有人比指示你去做

兩公婆搵得個一二萬，仲要輸左個首期，可以走去邊？地獄?

笑鳩肥腸個集
係香港弱智同on9係有分別
弱智係有人關心 on9係無

最後呀哥一家搬埋返嚟住？

骨與慾個語帶相關都好l正

咖哩雞果集唔錯 搵熨斗燙自己

經NETFLIX睇左~~

張建聲根本就做返佢自己

內心戲果個正撚到

一開頭話師兄望得好撚清楚
臨尾果句好撚野

唔係做返自己就真係好演技啦

咖哩雞好笑

最後8人住一間屋添，但比6人同住仲幸福

咁歌影藝可以練既
學下周秀娜啦

沙律演技真係要磨錬一下
唔係只能淪落做賣肉角色

我覺得有啲似<<維多利亞壹號>>, 件事痴線得黎又勾得到現實中大眾係幾咁無力

聽落好自然

無諗過係咁

故事高質 但拍得麻麻

想知台灣個集中間個首插曲係咩 幾好聽

趙永洪真係入型入格我屌您呀

扮台仔嗰集好撚浪漫

但個ending好sad

應該係, 但想表達D咩

屌，當我無講過

啱啱睇完下集，當我無講過

台灣個集睇完個心唔多開心，兩個寂寞既人一齊左，最後十分鐘急轉彎變大悲劇

趙永洪屌女果集先正
夠寫實

人間性器

係 恆仔起身跑出去個下以為會happy ending
點知

睇左幾集
好好睇 簡單 寫實
但都有幾集唔好睇
BBC 果集唔好睇
粗口有d 係為講而講 但大部分都ok

好似 黑鏡某集

睇晒12集覺得荒謬
但更荒謬嘅事 香港每日都發生緊

下依套都為講而講 你問題咋下話

大部分都講得ok
但真係有d 位係為左講而講 頭2集張已經係

台北嗰2集都幾無聊
最後太唔現實，又冇咩鋪墊，好似為twist而twist咁
咁都要拍兩集？

同埋我都覺得太多粗口
唔明點解呢度啲comment話啲粗口好自然
可能因為平時我自己同身邊啲人都唔太講粗口

Lm

點同黑鏡比呀

睇咗 好多都係TVB消費時事個種Level

冇乜張力 大部分將啲野整到有咁荒謬得咁荒謬 覺得好諷刺咁 其實好表面

同之前嗰套太空艙一撚樣

碌架床果啲好自然
林雪

自唔自然係睇邊個講姐
沙律d粗口作狀到

支持香港製作

黑鏡除咗pm屌豬同人格評分貼地
其他完全架空
邊樣荒謬d

算講得自然啦

林雪啲粗口講得好正

肥腸真人幾得意

好明顯依樣唔係重點la

應該係，個小朋友幅畫有一家八口

其實係唔錯 不過d粗口太夾硬
嘉亨灣嗰集拍出嚟反而唔好睇 太累贅
睇文字簡單直接好多

好撚好笑，有啲似搞笑既black mirror

出左歌了
唔知點解聽到好感動

恆仔果2集反而飛撚住睇

尾個兩集真係好痴線又好悲哀

咁要睇了

正呀喂

佢老母摺衫果陣，有呢張卡出嚟，因為佢同孖生阿哥好似樣，所以去到骨場，經理就順理成章幫佢叫19號

坦白完相擁呢個位就bbq ending咪好

集集睇到好心酸

本身以為係講大粒墨係台彎殺自己條女單野

ptbf／ptgf果兩他係真係垃圾
不過係選角問題

係
但改dd啦
原版dup上去又俾連登仔屌ga啦

阿純ig唔該

最後個細路話佢老師話「間屋咁細點住到8個人」
然後就見到張碌架床同個老婆個眼神
似係無奈本身明明有自己房
仲要買埋雙人床 諗住終於有自己嘅空間
點知最後因為老公念親情叫呀哥返嚟住
搞到空歡喜一場 但又冇得出聲
惟有硬食

前面個老婆發現自己有咗同見到呀哥個仔咁似樣
都表現得幾真心，無咩異樣（無特別的鏡頭/氣氛顯示老婆知情）
所以最尾個眼神應該唔關事

痴線

兩兄弟個仔似樣都好正常， 正常唔會諗到自己同阿嫂同時俾第三者屌

反而想知男主角響酒吧撩條女叫咩名

掟飛標嗰個？同求

IT 狗果集果個阿純係邊個 ? 幾靚女

Christy Lai
整到完全唔認得佢

側面睇成個明日花咁

似黑鏡white christmas 其中一個情節，但無關係嘅。 台北係咁多集中我睇完會個情緒咁down,可能真係太浪漫投入咗落佢地入面，同埋係咁多集中唯一有配樂主題曲咁帶動個情緒，最後真係好sad.

點解fish要殺恆仔

岩岩睇完
睇完頭半心諗去台灣真係咁易溝女
搞到心思思想去
點知個結局...屌 直情怕左去

btw 原來恆仔做戲都幾好J
cctvb好少依類型演員

毒L?

你話cctvb後生個d
得愛回家個隻超現實油頭粉面
chok個死人樣懶好戲 一味浮誇 d對白又突兀
恆仔講既對白自然好多 真係似喺條街會聽到

一晚追哂好正 唔知之後仲有無

有冇露點?

臨尾兩集真係痴撚線
頭兩集就最搞笑

中間個D除左肥仔IT狗之外 其他麻麻地

覺得有d似周奕韋

反應好應該會有第二季

呢類劇半小時一集岩岩好，已經帶出重點來

認同
佢講嘢好自然

有，第3集

揼骨嗰集前面笑到我仆街

男人定女人先...

內容係幾好，但節奏慢咗啲好悶

向西村既故好似從來都冇good ending

姐係叫IT上佢屋企整電腦個個

係套劇入面先靚

d女角色高質
好似廖子紓本身麻麻 個造型又幾正

阿純

最後話有男朋友唔通係趙永洪？

有d位真係有d過火

女女戲幾高質
阿純金融雞 黎紀君

唔會掛趙永洪似係1 night就算
應該條女本身有男友又出黎玩

除咗買倫敦金之外根本做番佢自己

咁更加印證趙永洪好啜核0個句：臭閪
可以有力同鷲哥一戰

台北果集既景好那些年

嘉亨灣特約贊助？

點解可以出正名

我反覺得係誇先帶出到
嗰種恨樓恨到極度荒謬嘅心理

肥仔最尾崩潰個下好正，睇到驚佢個下。

又唔係tvb why not

未有的愛情 未有的命名
像有些景緻流過 竟會在你眼睛
像有些回聲 在我耳邊化作寂靜
鬧市想停留 也想前行 更想捉到宿命

呢段唱得好好聽 個旋律又正

果句臭閪勁撚正

好似多數人都係Netflix 睇 討論都唔見多

唔好劇透啦咁多位 可能好多人味睇 入嚟睇下啲評價
劇情好睇嘅
但認真有啲集數嘅演員啲戲麻麻地

利申 已睇晒

勁鍾意嘉亨灣個集
趙永洪做戲不嬲都好
但女既都做到臭閪應有既態度 作為資歷尚淺既演員黎講唔錯
PT GIRLFRIEND個集都幾好睇

Yanny

好睇，台北果兩集幾深刻

咁netflix收得
可能會令hmw賣俾netflic繼續拍
蕭生又贏一仗

fish好撚正
it狗個集最好笑

個本原著其實有幾多個故事 你話netflix 比錢拍就話
但劇本如果無原著跟就無味道

咁睇下netflix聯唔聯絡向西

我都推薦比朋友一齊睇 希望多啲人留意

林雪瀨屎

邊有瀨

都話係痾

都話唔撚係瀨！係屙！

julia好正

傳聞Netflix搵過點五步導演合作
但好似嫌限制太多未成到事

我剩係希望多啲高質素既香港製作

其實係咪真係好多咁痴線嘅男人/啊叔
一唔show佢即刻粗口鬧人

不過佢咁大膽厚面皮(eg大人上去飲咖啡)
正常方法都實溝到女

個場咁嘈
就算媾到女
響女擰轉面講臭閪，人地都未必聽到啦

起碼証明netflix有心
同必需有心
bbc同discovery會自家出stream
所有bbc, discovery節目即將響netflix下架

netflix唔揾多d人拍自家野/買起版權
好難生存

作為streaming龍頭點都夠打嘅
反而如果個個舊台都開streaming
又返去有線年代到時玩bundle

學中史咁講
天下分久必合，合久必分
而家拆散緊，另一邊disney +, apple tv 又堀起
可以最後d streaming龍頭吞併細streaming公司最後天下三分出bundle
不過，有競爭係好事

胡囧囧真係幾撚正

最尾果2集夸張左搵朋友屌自己老婆

拎熨斗遮咖哩雞

黎紀君好靚女

咪牛雜妹

好似阿嬌

條骨妹叫咩名

最尾個集痴撚線
夫目前犯

以前有班一齊去玩嘅fd
其中一條友又係咁樣
俾啲女拒絕咗就話人臭閪
個語氣係同劇入面趙永洪一撚樣

台北果兩集既插曲

可以出第二季

其實呢套劇幾時拍架？

台北個集 捷運啲borad係avg3
咁你話呢

邊集係沙律？

煮完有左興趣解剖人體得唔得呀 俾d想像力啦好嘛

好好聽 聽到即刻上spotify搵 但原來無

骨場嗰集主角做得最自然

ptgf

趙永洪
好撚正

台北果度好撚癲所以真是色字頭上一把刀

原來唱過live
fish個緊張樣好pure

幾過引
台灣個幾深刻 雖然見有巴打唔太鍾意 但我覺得對比咁多集 呢集拍得個氣氛幾好 比你感覺到happy ending 然後結局係咁 反而我會諗多左識人真係要小心 激情真係可以好伏
不過骨妹個集硬係覺得有D似暗示漫畫 咩殺晒全家個種感覺
但解讀唔到老母食左老豆 同個兩個孖生媾骨妹有咩關係

睇骨妹嗰集睇到心寒

個尺度去到咁樣都叫有限制？

唔一定係尺度既
其實合約因素困身都係問題

條女原來係痴線

Jessica好索
佢movie靚過硬照

唔明生炒骨個集

沖咁耐涼 我一定會裝下佢搞緊嘜

一對孖生兄弟同時沉一個骨妹船

唔係尺度
係執行上多限制
我估係要好似荷里活咁好多規定

正解

其實老豆去左邊真係冇人知
睇解剖書都係整小小位等你地會諗老母煮夫
呢集最寒應該係以為主角痴線有精神分裂
最後原來得啖笑

有冇人可以CUT埋收皮同臭閪出黎做GIF

所有爆粗屌人既都可以出gif/ sticker
應該幾正

2兄弟
明未

貼地小品
我知道有家庭係二百幾呎住7個人

又冇講到咁神，只係比平時嘅唔同

btw 廖子妤個樣好正

夠啦
你幾可響viu tv同cctvb劇聽到粗口
仲要好應棍咁"屌你，臭閪，望乜撚嘢啫你"

好撚正，劇情荒誕得黎背景又貼地

give her a creampie and then dumb her

開英文字幕先知中出即飛點譯

阿爸瀬屎呀,,,

都話唔撚係瀨囉，係屙呀

7個人？可以換大公屋單位啦

dump her 吓話
你打錯定佢字幕錯

連登新詞
中出即蠢

有聲

細個嗰時好鍾意睇佢八點嗰啲處境劇

歐高榮

佢果個就係公屋單位，有冇得加大就唔知

趙永洪做同囚都好正

扮住貝沙灣條女係邊個黎, 好地道無腦女

唔一定孖
可能係兄弟 愛上同一個骨妹
一個攞咕嚕肉 一個生炒骨
笑撚死

無直接講
不過老母睇嗰本書 所以啲人估
老母殺老豆 整埋做生炒骨

其實有無文/書可以睇

有港feel

邊有咁陰謀論

兩兄弟一模一樣樣喎ching

秋生點名讚過佢
同囚冇提名好可惜

個兩兄弟一早就應該返大陸玩骨妹啦
加錢就有得屌
真係唔識玩

原版就係翻大陸玩沉船
可能要歸番香港荒誕又有限制先改做正骨

咖哩雞嗰集有啲戇鳩，派膠feel。
不過更加想睇埋主角點樣畀條女發現，之後再飛佢

係囉
睇到完果陣呆撚左，咁就完撚左架啦
跟住PTGF&PTBF果集真係好難頂
條女D演技屎撚到...20分鐘我都想飛住黎睇

我個人認為 台北個兩集最有Feel
真係成件事好warm 去到最尾 直情估佢唔撚到

肥雪個集
最後個個鏡頭
影返佢老婆即係點
暗示佢老婆接受左8人同住?

動物傳心師
昆傻閪搵錢最掂

拍劇好過佢去唱歌幾上鏡

係因為張繼聰

雖然係on9左d 但係我幾欣賞佢既拍攝手法

有無人知第12集，佢兩兄弟推住bb車撞到面果個鋪頭係邊到黎？

做乜撚野影鳩我相姐，屌

真係好撚貼地啊ching

D2 Place

Thanks🙏🏻🙏🏻

知唔知1期定2期？

2期2樓
0個層本身有hmw kids

謝謝

個肥仔真係以為自己可以同女神拍拖，然後俾成10萬去做gym，呢吓on9真係世界級

當你係個肥仔既時候都可能係一樣

其實我覺得tvb d人其實演投技唔差，只不過係比tvb膠劇河蟹哂，個個一講粗口d演技就自然哂

粗口依d就鹽花啫
都要劇本好
cctvb來來去去三四線愛情劇情已經係鐵膽
點會拍依d題材等人笑下

Dup骨果集笑到仆街

是咪集集最後出完credit 都會有一幕 我skip曬

生炒骨

咩題材最後都變愛情劇

30集入面有20集都係講對狗男女離離合合

5:30有解答 不過睇個陣唔覺係咁

《向》劇主打是荒誕喜劇，但無獨有偶，近乎每個單元結尾，輕則揭穿謊言的淡淡哀愁，重則一命嗚呼，絕對是悲劇。喜劇成功引人發笑的處境，是「認真做錯事」，香港人壞事少做，連佔中也不會演變暴動四出破壞，可是錯事卻因社會扭曲改變每人的價值觀，日日上演。

呢篇文分析得幾好,越覺得向西聞記好睇,即係香港越悲哀

我想問岑珈其果集個女同事係咪貝沙灣條女

有冇人記得廖子紓嗰句係咩
乜乜乜 有愛就夠

張洛文入唔到係太粗定太乾？如果係粗咁可能個老婆fee 到

下 點解架

邊集？想睇

諗到拔罐，用熨斗，但都唔試吓刮沙？

依集好好笑

我開頭以為條友係蔣志光

其實我覺得佢d演技做多左
個人感覺

睇左呢個post之後 今日一口氣睇撚哂12集

我覺得呢套野算係港版黑鏡 諷刺時弊又有 搞笑位又有 講毒撚IT狗又有 最重要係 女角好多個都好正 而且咁多個故事係同一條line 關係有哂連貫

我覺得趙永洪可以向笑片發展 佢個集真係好爆好撚正 講粗口好自然 之前剩係見過佢做tvb 無諗過佢咁正

係

原作其實係散文得版半紙係無結局
純粹好似係潮文鳩噏咁樣
比女飛係套劇加上去等連貫性高啲

好明顯係乾啦，跟住佢老友咪幫佢劣埋ky囉

我都覺得好撚似蔣志光

港版Black mirrors

Mirror

現實中就係好多依啲人
新聞睇唔少啦

有林雪個集

我有日好急屎廁所又有人好想拎份報紙就地痾

林雪個幾幕笑到我流眼水
趙永洪一向好戲 係tvb唔捧佢姐

叫埋老母睇
老母都覺得好睇

趙永洪真係做得好好

其實佢都係做返自己
不過佢做爛仔真係入型入格

睇到眼濕加埋你呢段歌, 本來2個寂寞既人快速一齊

恆仔同條女搞完起身個幕, 拍得好好, 個種性以外既空虛

集集都好有味道

岩岩一口氣睇晒

台灣果兩集好正個feel好好
但估唔到個結局係咁

第一集問王宗堯住邊 佢答住屋企
睇到最後一集

成套戲趙永洪同林雪D戲最出

台灣港女同肥仔都好出

最差真係沙律果集，戲屎劇情又兀突

香港終於可以出到d 大台睇唔到既節目了

為左睇d套專登join netflix

有時 cctvb或者之前維基電視
為左入屋好多題材都唔敢做

套劇原來一年前拍
但真係幾貼地好好睇唔係單純愛情無腦劇
佢每集既開頭介紹果度 貼既新聞應該係啲劇情既靈感來源？

Btw啲女喺套劇入面特別靚 睇返佢地ig都差咁啲

台灣果part係偷腎定自殘遊戲

屌個新聞已經講得好清楚係自殺遊戲wor

似偷腎多d因爲

當你netflix睇一個月 都係幾十蚊姐
食個晚都無左啦 仲要大撚把野睇

最後一集雖然荒謬，但睇落真係又明白，香港遲早逼死d基層

而家出去睇電影都百幾蚊

希望多d依類野

依d最易上癮

好似之前套 愛·死·機械人 咁

身邊一定係有d那人覺得要比錢既野佢就唔做

好多香港人心態係要比錢先睇到就笨柒左
佢地覺得應該有方法唔洗錢就睇到

正如以前既人鐘意用老翻window咁

香你老豆
你睇av有無比錢呀

好撚好笑

兩個一齊死
請問邊忽似

故事優質
道具、場景用心
演員大部份都好（除咗沙律嗰兩集，真係頂唔順）
成套嘢惟一敗筆就係拍得好撚衰

雖然鏡頭睇得出有諗過度過
但更重要嘅係好多位都好似特登拖住去
好多嘢交代完又重覆交代，好似拖時間咁
簡單嚟講有少少累贅，節奏唔係太好

不過以香港劇集嚟計，點都要支持

送生炒骨比個骨妹
其實唔係好明....
沉船真係有人沉到咁?

台北嗰集好正，可惜最後男主角嗰到得有啲假，不過以香港既預算就算啦

你無睇高登個post？

舊登呢d post同回覆真係高質
唔似抄登淨係屌人老母

呀，屌你老母，我又真係有比錢javmodel睇av

佢同佢老豆迷同一個骨妹

岩岩巴打post個條片

Julia 其實知道老公搵朋友搞大佢個肚

最on9就係林雪

孖生兄弟嚟

台北果兩集好癲

我有本書 原來出左劇

垃圾戲黎。。

雜文西

岩岩睇哂
真係唔係集集好睇 有啲好悶
最悶係ptgf個集 沙律啲戲有待改進
最好睇係傳心師 台北同碌架床個集
同埋啲鏡頭其實係度得幾靚 配樂都ok
係啲cam真係搖得好犀利 唔記得睇碌架床定傳心師
個個scene搖到地震咁

暫時睇到嘉亨灣，好撚正
d粗口最自然

碌架床呢集真係cls

幾時有新一季

利申:1日睇哂

你要明白好撚多人睇劇睇戲都唔用腦諗野
拍個陣又想有啲深度又唔想啲傻閪睇唔明
台灣個集係出色嘅
有種我都估到但又估唔你真係咁做嘅feel

係第幾集

片尾佢老婆邊度有出現過
最尾得佢同佢個仔

字幕之後

其實個老婆有咩可能唔知，晚晚扑，仲要原本睇醫生都話唔得，之後有左正常都會懷疑下，佢咁順坦就接受左反而有古怪

好多集字幕後仲有

傳心師下集開頭個廣告笑到仆街
呃9人職業crossover

之前有fd買馬中條4x11，嗰排成日話佢馬匹傳心師，逢賽馬日叫佢幫手問啲馬攞料

諗起賭聖

4號馬掛住同5號馬傾計

揼骨果集係咩新聞？

台北果集拍得幾好

肥仔：你講咩撚野呀
講到震晒勁激動，好戲

除左沙津PTGF果兩集，全部都好正

林雪真係好好笑

好睇過權力遊戲

啱啱睇晒全部 除咗ptb/gf果集 其他唔錯

健身嗰集最尾個長鏡令我諗起Call me by your name

我覺得ptgf嗰集幾正喎
Happy ending

台灣個兩集好痴線
我down咗呢兩集係巴士睇 睇到最尾五分鐘要落車熄咗
跟著同frd講呢兩集好好睇好感人
啲frd R撚曬頭
我返屋企睇埋之後
佢鋪咗兩集劇情 但最尾個twist又唔會有種 嘩屌你講曬啦 嘅感覺好深刻

香港地大把啦仲要豪裝，不過我就唔明有咩意義

想個屋企靚一點我ok喎

二百呎住7個人仲想點靚

岩岩追哂但生炒骨個集有個位想講下
佢呀媽幫佢摺衫 跌左骨場張卡片出黎 放左係枱面
之後有隻手拎走左張卡片
係咪佢呀哥拎左之後去個骨場
搵佢細路搵開個骨妹定我諗多左

我覺得係

睇晒 幾好睇
最鍾意傳心師同碌架床

應該係個經理見到呀哥，以為係細路
所以就搵左19號畀佢，跟住一齊沉船

都話係痾唔撚係瀨

你要睇番高登經典潮文 - 生炒骨沉船記

成日以為集集都好好笑，睇到台北果集成晚都訓唔著

真 但香港無咁多人會留意製作既野

睇碌架床睇到呆咗咗

唔係藍鯨遊戲咩？

暗網仔2.0有講過呢個活動

係…拍到咁都仲讚…

向西巴打文章係高汁
但睇套劇同啲文真係爭好遠

你岩呀我覺得似姐

邊到有得睇

係咪真係咁難明呢

經理同骨妹都以為主角同佢阿哥（定老豆？）係同一個人

1.骨妹話，點解你d頭髮長得咁快，但明明係差唔多

2.骨妹話佢朝早送左生炒骨點解又送多次黎

3.經理再講多次話佢朝早黎完送生炒骨，夜晚又黎再送生炒骨

都留意到

戲入面兩兄弟後樓梯爆大獲果到
呀哥講左一句：點知張洛文咁撚勁一次就中 (依句無特別要加落去）
但睇Jesscia個表情係唔單止知道個仔係張洛文
似係佢地私底下都屌過幾次先懷到孕
所以醫院同望兩父子個表情有D野咁

如果係既，連大佬老婆都可以有私屌
尾段可以係兩個女人你眼望我眼俾人有聯想

淨係jessica一個私屌有d講唔過去

今晚有fb live

live緊

Jessica喺其他訪問度有講
最後嗰幕想表達其實佢係知道既

骨場嗰集真係唔係好明白佢講乜嘢.

骨妹好似張曼玉

兩孖生兄弟咁啱一齊沉船19號
19號同骨場D人以為係同一個人，嚇親